同你地講，不出十年我地解放軍就會解放全美國

讓美國人民得到真正幸福

沒有共產黨就沒有新美國

快

雖遠必支

有時覺得香港真係一個充滿快樂嘅地方